求救 個機械鍵盤識自己打野出嚟

求救 個機械鍵盤識自己打野出嚟
Cherry G80-3000 茶軸
有陣時個Num lock指示燈會係咁閃
同埋window好似有新USB硬件咁發出聲響

就算正常冇事有陣時Num lock燈會自己閂咗
無啦啦打一大串野出嚟
keyboard input test
個網會見到左右shift ctrl zxc ,. 全部一
下噤哂出嚟

心諗德國野都比我玩爛咗？
香港有冇師傅會修理？

新高登好似有間乜野地獄定乜

魔鬼搬左去旺角啦 地獄道 樓主自己search facebook

鍵盤冇壞，有人用緊

請問要幾多錢到？
好似個晶片出問題
thx

人見低頭 鬼見伏地 走走走

不安

變機械人

係咪倒瀉過嘢